見到好多人灰心，但其實我地贏緊十比零囉唔該

1. 全球制裁中共，連歐盟都跟隊
2. 香港失去人民幣離岸港作用
3. 台灣蔡英文選舉大勝
4. 逼到中共押後立法會選舉
5. 區議會選舉創下歷史奇蹟
6. 逼到中共立國安法
7. 成功建立黃色食野圈
8. 拎埋BNO 5+1方案可以移民
9. 港共官員被制裁
10. 二百萬人上街畫面好靚

唔明班放撚成日係度話輸左D咩
係有手足被捕送中，用國安法無限期還押
不過最多都係10比1啫，我地仲係大勝緊

10:0

兒登仔日日贏 中共應該嚇到瀨屎

GOAL
10:0

第一, 二, 六其實係由反送中開始講既目標
當時個個人都講, 但係無幾多個人相信會成功

第八係香港人最後撤退方案

剩係就呢幾點黎講, 其實已經可以講係超額完成戰略目標
雖然付出既代價實在太沉重, 我地失去太多手足啦

而家就係呢個戰略結果開始發揮作用既時候

咪係囉我地贏緊

點解贏咗仲要撤退方案？

因為90%香港人都係食花生 而家攬炒埋唔走唔得

有啲人同佢講贏就放軟手腳
有啲人你話輸就放負 乜都唔做

最好贏輸都唔好再提

總之我地贏緊就得啦

我係藍都不得不贊成你
最近藍絲手足又唔一齊撐華維
又唔幫手買多幾盒美心
無力感好重 想放棄中國了

唉 中國做咩都無用了
又窮又唔團結
想轉做黃絲了

拉幾多人都冇所謂我地贏緊就得

你呢句係咪真心？

咁這時轉做黃絲？

精神勝利法
夠曬精神

咁多條人命
你同我講10:0

最大贏家

精神！

咪話最多10:1囉
我地都係贏緊喎

精神勝利法

都唔知係咪曲

咬文嚼字細讀就知

一開始就冇得贏
依家bno有得撤退仲想點
香港命運1984年已經決定咗

係

唔好灰心

大家做實事

唔分化

兄弟爬山

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

贏到開巷

正一傻閪

1.得美國叫做下樣，其它有邊個？
2.離岸中心可以去意大利，澳門都可以，香港只係叫快D拎到美金既地方
3.台灣大選關你香港咩事？
4.噤一年後咪又選，如果呢？你指義果班垃圾會幫你？
5.區議員除左睇條渠有無塞之除，你覺得對19政府有咩威脅？係零呀！
6.on9之極
7.黃圏食品有如屎一般質素，有質素都上千，有幾多人食得起？再唔係去食龍門囉！
8.笑話中既極點，你覺得人地要你D錢定人？
9.你覺得有影響咩？唔好天真啦
10.下次篤夠700萬好未？

點解你要分化？

正一傻閪

你試下坐4.5年先再講 做1次condom先出聲

佢只係表達意見，讓全世界係電視畫面 上見到香港人為民主努力，都係贏緊。

曲？

自己評論啦

咁明顯仲問

實際上王毅去到歐洲食哂屎, 聯合國小學雞拍枱冇人理, 習維尼想去日本都冇人so, 南海台海依家十幾國聯軍, 華為仆左街之後到中芯.....

中共冇驚到瀨屎, 唔代表佢地唔係水浸眼眉, 只係佢地7到依家死到臨頭都未知.

贏登

咪放負

你條撚樣講野真係好仆街

我鐘意

講到入肉咪仆街囉

同我煲大佢